點轉色 求教學

研究咗好耐
係咪要down Driver?

綠色又真係7過人

大佬呀 你啲hardware 咩型號呀 你唔講 點幫你呀 利申唔識

Deepcool 跟機 argb rgb
Sure 5v/sys fan

而條係咪唔洗插

機頂有led 鍵
但咁落去冇反應

Down driver啦

睇左說日月 唔係好明led key 冇反應

綠色夜晚開住有鬼咁能樣

佢會自動轉下色

用軟件啦

用邊隻 求教
上佢官網 得說明書

Deepcool無野了

係咪無得轉

有得轉
但上網研究緊

咩底板

Msi b550 試緊dow driver

12v嗰條for你用機箱controller 轉色
姐係用你機箱粒制

一係就插老母板啦 b550咪有5v 3pin

插咗5v

Msi板用mystic light咪得
我msi x570 又係機箱有粒制有條12v
但我冇插 淨係插sysfan同3pin argb
老母板software 轉色

攪掂咗 多謝巴打

可摸耳較風速